建議今晚唱國歌(香港) 舉起右手

好似上圖

第一 代表五大訴求 缺一不可

第二 對自己誓言嘅尊重同埋堅定不移

(典故源自17世紀英國係上庭嘅時間舉起五隻手指代表對自己所講嘅嘢係真誠 負責)

認同
不了

1

2

3

4

5

6

7

p牌冇得正皮

8

9

10

唔好用hunger game 個3隻手指

推

願民主與自由萬世都不朽

我願榮光歸香港

屬於香港既手勢

小心唔好將右手向前伸直斜舉，會引起納粹聯想

好似佢咁L 型

唱國歌？？？？